覺唔覺呢排政府同建制派靜晒？

諗緊辦法隊冧初選結果

建制票走佬嘛

應該搞緊公佈選舉延期D野

大灣區黎唔到投票
院舍又去唔到投票
點玩呀

無呢兩大票倉
起碼每區小一席

80%機會延後選舉
20%機會強行選舉, 然後將大灣區豁免檢疫同新增老人院內投票服務
0%公平公正選舉

首先容許大灣區投票已經係違法，條友都唔係常居香港

班老人院掌心雷投唔到
呢度成幾萬票

一定會用盡方法
香港人拭目以待啦

準備緊後路

少做少錯呀

時機成熟就會做野

工聯會導致黃大仙變成重災區！！！

Mr PK tang就真係潛哂

準備健康碼

[警告] 政府及紅媒正為＂新＂信用評分系統(健康碼) 做輿論導向，為新疆化作最後準備

傻啦 仲諗住有得投？
爆緊疫加零抗疫 每日就剩係公布幾多人中招
排隊投票？排隊拎樽仔做檢測返屋企等消息啦

唔覺.
日日出黎吹奏國安法, 又話71初選搞到第三波疫情, 連721都想洗白.
點解你會覺得靜.

：初選電子投票好成功，政府決定叫鍾教授幫手搞電子投票
Server就梗係政府main啦

咁先得人驚

老闆無指示啫

唔通中咗武肺又話你知咩

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

由64比變91比